請以後用“甴近平”代替“推”

等大家潛移默化，一世都記得

甴近平

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

甴敗北

甴
速成點打

甴=中日

甴曱平

會唔會 要甴近平 同 習近平一齊打
Google search 先relate 到?

應該唔駛,最緊要係一打甴第一個result就出甴近平

好po

值得甴近平

但係唔會有人無啦啦打個甴字
但會好多人打習字

“習近平 甴近平”咁search可能真係好啲

甴近平

想問個甴速成點打

中日

推

甴甴甴甴甴甴近平

甴字倉頡點打嫁

利申：甴近平

甴近平表示同意

曱近平

甴近平

毛曱東

江曱民

想問點打

甴近平，我依家就甴近平你個post

In甴近平 we trust

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

應該用甲甴王甴近平

甴近平煮食好

甴近平 甴近平 推推

p版照甴近平

習近平，甴近平， 曱甴王

甴近平！！！！

習近平 甴近平

甴近平 毛甴東 江甴民

曱甴王 甴近平

甴總

推唔到 甴近平

甴近平平

毛曱東
江曱民
曱近平

甴近平 曱甴王

曱大大

禁埋甴近平啊笨

甴大大

正

等睇有人問 甴 點打然後幾十個連仔就會答 甴

中日 = 甴

呢個真心笑撚左笑撚埋右

甴近平 甴近平 甴近平

我驚我以後講嘢有口音 所有習字都變哂甴

甴近平甴近平甴近平甴近平

一齊去藍page留言

甴近平
江甴民

大大力甴近平唔郁

甴近平 112 維園見

甴近平甴近平甴近平

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

甴 近 平

btw 甴字點打 速成

甴近平
曱甴平
曱甴王

甴近平
屎煎片

曱敗敗

中日

甴近平

甴敗敗

甴近平
中蟈曱甴王

邊有人會打個甴先 應該推 曱甴近平

要玩google search應該係
習近平 曱甴
曱甴近平
甴近平

邊有人就咁search個甴

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

所有野歸功鳩蛇

cctai所謂正經post成班淨係識sir前sir後

所以咪話要習近平 甴近平咁Search囉 打個習字就見到

甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平

甴近平
江甴民
毛甴東

班藍絲見到幅圖好撚嬲

曱甴近平

屌呢個真心冇得輸

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

巴打，唔該轉係112推甴近平

推
甴近平

甴失腳

習近平 甴曱平

空氣 甴近平

曱甴平

甴近平與他3萬個小警甴

曱甴叫示威者曱甴，幫佢接「近平」
曱甴！近平！

中田一/中日 卜中一中 一火十

甴近平

不如出post 都括埋 [甴曱平]
更加冇3毛入黎

返工得閒可以撳下

我愛甴近平

不得了 可以做文宣

冇問題 甴近平

江曱民得唔得

甴近平 推

甴近平幫手 手動置頂左喱個post

咁打曱呢
曱甴近平

甴近平
毛甴東

甴近平與毛甴東

香港警甴都不錯

曱甴王 習近平
甴近平

甴近平！！

個甴字速成碼係咩

甴近平
江甴民
毛甴東
1102

曱甴皇 甴近平

個字點打求教學

甴近平反六四

甴種

甴更平

支持曱近平

想問甴字 速成點打

甴 字倉頡點打呀？

時代雜種甴近平

_近平個_ 速成點打

中田一 或 中日

速成中日

由近平

甴近平
屎煎片
吸精瓶

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

甴近平 中日 卜中 一十 簡單易明

曱甴
甴曱平
曱甴平
甴近平
曱近平
曱甴近平
曱甴是近平
近平是曱甴

甴近平？

搞掂

甴近平 定 曱甴近平

屌你老母死曱甴

同問

甴近平甴大大

甴速成點打？

甴近平甴近平

習近平
甴近平
甴敗北

最好post埋啲甴近平圖

甴近平

知道！
甴近平總司令！

甴近平：我在必不成功

甴近平 習近平是不同 守護我甴大

原來中日合作嘅結晶

F

曱甴皮(甴近平)
曱甴毛(毛甴東)
曱甴肛(江甴民)
曱甴肚(胡曱濤)

禾艾甴近平

又去人化？

旨在令中共自己網禁呢堆字

下次有其他對示威者任何過份既稱呼，咪再加上甴近平度

中國會自己幫我地消毒

我強調只可以針對甴近平一個

強國=小強國

連登 圍內用唔夠做 要share 去藍人藍group都知!

甴近平
曱甴王

曱 = 日中 , 甴 = 中日
甴近平

阿甴

'習'速成點打

甴曱平 甴近平

光復香港 時代革命
推
甴近平

推 甴近平

甴近平
推

曱甴甴近平

甴近平 標題黨都可以用

細細個做每日一篇
而家要做每日一search

精警

近平 甴近平

雖然p牌但都要甴習平

圖文並茂更佳

甴近平

甴近平
P牌推終於有用

甴近平 和你推